好耐無係連登見到。新。屋。嶺。三隻字...

唔好忘記呀！

推

大把野冇提啦
中信大廈
爆眼少女
葉虎
朱媛

仲有監警會報告
獨立檢討委員會

永不忘記！永不原諒

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

唔代表忘記

推
強姦犯
殺人犯

唔會忘記，繼續炒股

Push

係咪仲用緊

我記得之前有個post好正，圖文並茂有哂每日發生咩事但唔見咗

因為已經停用左
除咗叫人唔好忘記之外 已經冇新嘢可以討論
但係冇討論唔代表已經忘記

摧

麻木了